iOS 有邊個股票app記帳好用

入左買既日期，可以幫我計埋股息入收益既app
等我可以一眼睇埋息賺既錢

秒速記帳

呢個好似係記支出既？
可能我講得唔清楚
我想mark 股票個倉，睇到股價賺蝕之餘都睇到咁耐以黎收既股息

Ticker

同樓上一樣，用ticker

Ticker 記唔記到收息？
未收過唔知道
同埋有無得計埋每月存倉費？

有option 可以輸入
Ticker x3

Thanks 巴打們

請問有沒有支援美股的？

有冇d 美股港股可以放埋一齊？

Ticker有real time未

Ticker 幾好用

唔該咁多位巴打